2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論28 完美復工

80後神鋒留名

80後超新星留名

前排留名

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位（自由席可skip)

有冇咁快爆

再登入

我簡信用卡比錢 7-11拎

入完信用卡資料再禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

肥雞代購(最後召集)
一平

約240mm
通常価格：2,700円(税込)

其他自己睇
應該大約9/6 落oder

惠比壽

CD「喜怒愛楽」1枚(¥3,000)

日本代表MF香川真司が左肩関節前方脱臼と判明

睇跌打

樓豬又吹奏自己

渣架

今日見到樓豬真人好撚型 丁咧鋪之光
Btw新鋪留名

啪幾嘢繼續落場

樓豬入波果陣
見到30區有人大叫

無左香川都好大鑊，無左個突破得黎又造到波

有無人知今日我踢成點？
印象中好似入波個下係我瞓身分落去比長友

我開左有線app睇左陣
入個下我都有係龍門後面嗌:Yeah!樓主入波
d fd問我咩樓主

感覺到自己係丁咧po最柒毒L

補選入去撞死對面

唔識你嗰啲心諗做乜鳩

求大王番去踢啦

我川代表日本就夠

樓豬真係好撚型

早牙肥雞

好晏

渣Ga

Ja Ga

收工

留

濟州聯球員將赴日為亞冠盃動粗道歉

【體育】據韓國傳媒周三報道，於亞冠盃16強次回合用手踭，襲擊浦和紅鑽隊長阿部勇樹的濟州聯球員白棟圭，打算親赴日本向對方道歉。

於亞冠盃16強首回合領先2:0的濟州聯，在次回合賽事以0:3不敵浦和紅鑽，無緣晉級8強。在次回合的賽事中，雙方火藥味甚濃，多次發生碰撞，其中沒有上陣的濟州聯後備球員白棟圭，在比賽最後時間衝入場內，用手踭批向浦和紅鑽隊長阿部勇樹的頭頸部位置，後者隨即倒地，球證亦判罰白棟圭1面紅牌。其後紅鑽球員賽後於場上慶祝時，雙方再次發生肢體碰撞，令比賽在一片混亂中結束。

事後濟州聯方面向韓國通訊社說，「白棟圭想親自面對面向阿部道歉，他已打算在不久將來前往日本。白棟圭當時明顯以為隊友受到紅鑽球員襲擊，所以他用手踭還擊。白棟圭意識到被擊中的球員家屬也身處球場後，他也感到非常痛苦。」

辣殺

等睇走數

白棟圭當時明顯以為隊友受到紅鑽球員襲擊

屎眼睇野係咁

阿部勇樹好似乜都冇做過

通常勸交嗰個 ... 都係第一個比人打先

擒賊先擒王

泡狗:sor lor

豬欄大遷徙

冇事ma你？

香川真司、日本代表を離脱、イラク戦欠場

一車車豬全部走撚晒啦

渣ga

我狼要出動食豬肉了

食到好飽

自己食自己

狼食豬

再嘈食埋馬騮

我我我我

你比狼食

有9粒猩慢慢食

你係第9射手咋

講真打落底斬中真係打我或者打Lucky 但我同Lucky都冇份

下？

唔通係傻勇條Gay佬咩

傻勇唔gay
係有個痴漢fans

3 杉本健勇
9 都倉腎
13 長澤駿

不了

Yes

13 マテイ ヨニッチ

追post追到氣咳留名

長沢駿

ガンバ大阪
天皇杯：1回（2015年）

都倉賢

北海道コンサドーレ札幌
J2リーグ（2016年）

杉本健勇

??????

打緊Final Game3都上來留名

閣下訂單已運送到日本貨倉, 貨品會於3-7個工作日內回到

勝利球迷

勁到

邊間代購
幾錢

🐷都冇得贏，想做勝利球迷都冇得做

踢過我川 唔係25 贏哂

Final game乜鳩黎

Play off優勝也是優勝

玩具game

留名
呢度邊個話事
邊個要識

請保持post內和諧氣氛

樓豬

藤春廣輝

佢話事

依首係佢既歌
依道人人都識唱

好彩反cup到

玩具番玩具台

對面屋個細路都唔玩咁cheap既玩具la

搵LBJ報牛

咪臭係

睇怕打埋下一場可以放暑假

見好多巴打都有係香港隊打氣區到打氣
想問好耐
點解香港既打氣區會係看台兩邊而不是龍門後面

電視影落好睇啲

因為痴線佬都去哂28區

界限街一邊勇武

因為冇上蓋
港豬怕熱

🐷🐷唔答我

又怕落雨

Yes 巧低汁 細個都唔玩

28區最勇武
大台完美解體，好撚少人

訂日本國家隊波飛？

我買左機票打算睇日本對澳洲，今次死都要有飛

買三上野

睇時間抽飛

抽唔到要黃牛了

買碟?
去日本買啦

賭撚成功演譯

Buyippee
依家計實重

早幾日bid返黎
代購好貴

之前買件衫佢計體積收咗我二百幾蚊

How much

仆街代購

平時樓豬話事 過左夜晚2點 肥雞話事
肥雞係首富 樓豬同R屎忽係二富
做親前鋒都係首窮
多數都係腳狗 腎仔係扎奶同part time 腳狗
我係full time 鹿角同🌸🌸 吉田只愛🌸🌸 全個post我地兩個最正氣
我川同大王就唔洗講 全宇宙都撐佢地

張相好腥

我用代運咋

港幣$25 每0.5kg (最少為 0.5kg) + 港幣$20.00 手續費

我啲野好輕啫
之前件衫0.4KG收我兩舊

放係銀包當平安符

仲有張三上

好似ok

訓醒再研究

一巴LE 殺菠蘿奶

弱

夜la 小妹要weak 一weak

肥雞亞嘅弱

用小新信用卡仲有八折

覺得呢篇野可以放喺第一頁

我都係喎 但未開始抽飛喎師兄

第一頁冇人睇

做咩事啊

我有睇架

想問點買飛

男人老狗用小新信用卡

去日本 rich

首富仲夠膽話人

我首窮

打前鋒先係最舊 打龍打中場都好Rich

我唔係

重成日對住男人相叫春

劣尻

[無意冒犯任何人]
睇過中日韓國家隊主場
感覺上人地一到自己國家比賽點都好一致唔會分開甚麼甚麼
尤其高呼自己國家名既時候係特別大聲特別團結
點解香港好似好難團結到全部人

有時覺得分左好多派，令新人想融入好似有難度

抽飛係咪要有日本地址電話？

因為香港人係最唔團結

鳩比日本酒店地址就OK

團結入場睇波又做唔到 講咩入場一齊叫口號

連足總都鳩嚟

睇返錬鈁打亞冠果陣就知啦 含大D人叫得仲大聲過錬鈁DFans

錬鈁成班廢老

希望下年多D人睇我傑

大B巴打到時睇日本隊可以扮腦魔
架妹實出哂水咁 卡娃e呢

搵樓豬去扮一平

扮腦魔可以瘋狂瀨腳

多極都唔會有羅神個陣多
8強2萬幾人
4強扯旗

班都降埋

第二年16強好似都有2萬幾
不過對面隊好撚勁所以輸左

這兩天以來我度日如年，可以話是我這五年來最艱難的日子。你們將問題不斷伸，說我經常劣鳩，再加鋪天蓋地的人身攻擊，將我變成人人得而誅之的魔鬼。我和你們有甚麼仇怨？ 要將我徹底摧毀才心息！

好撚可悲
睇世青盃d泡菜佬嗌大韓民國嗌到聲沙
世界盃外圍賽日本球迷由開波前嗌到完場後致謝
大陸平時講野都大聲，叫中國隊個時幾咁震撼

香港隊其實都有一次，卡塔爾追番2:3個下既震撼都比得上人地平時
想像唔到救國螢個一下絕殺會有幾失控

天地有正氣

我覺得球會無咁凝聚都合理d
代表自己國家既香港隊喎，都分開一舊舊

樓豬，到時抽飛問你點樣抽

又黑又白又蝗
其實都唔係個個接受到

唔似人地大和民族 大韓民族咁 香港人一直都冇民族呢個概念 好難令到個個人都受 香港政府淨係識係香港吹奏支那 吹吹下都唔知幾多人真係當左自己係支那人 講到尾都係國民教育既問題 咩係國咩係民民個問題問好多中學生 我諗都答你唔到

日本啲假鬼都有一半架仔
香港呢啲真係連廣東話都唔識講
拼音仲係Bai He
點口硬都冇用

香港無其他地方咁有愛港教育
外國事物接觸太多

中日韓呢D係由細到大培養民族性 , 香港人唔會做得到 , 能學習到人地兩成已經算係咁 !

香港崇外太多
崇外之餘重要唔支持返自己

香港人鐘意既球會唔係香港本土球會 其實都幾可悲

民族性同地方歸屬感太弱

白頭佬:樓豬？不了

代樓豬 準奏

白頭佬除左換走救國瑩之外 有咩係做得岩

換走救國螢都唔啱

杉本比痴漢攻擊

呢度求其揾個ching持平咁揀球員同戰術都好過白頭佬

我推舉第一人

岩岩成功係郵局拎件
直接同職員講我有件郵件係度拎，比本護照佢登記就拎得

丁咧Po會然吉B

拎左咩

吉田

飯島愛

我要睇開箱文

好想睇吓加藤踢成點 , 但友賽又唔出佢 , 仲搞到香川傷埋 !
白頭佬想點 .... 唔通對伊拉克加藤會正選上陣

杉本名器

etc卡

秘密武器係咪好似櫻木花道咁最後先出

飛腳中場三人

今次去邊樹

靚仔過傻勇好多

溫泉旅行 , 野外露出

都啱

女教師

馬鹿野郎

我川球員唔係咁易就去踢國家隊

實際重量 : 1.35 kg
一件衫連兩個袋都係1.35

毫無疑問

Kenyu高好多

rich

買個袋裝起樓豬打

你係買個春袋補身

抽中左9月過去睇演唱會 搭頭搭尾都有鳩波睇
8月尾係日產對叛徒助手朋友隊 但係機票貴
9月頭睇就平啲 但係作客我川宇宙 輸硬有咩好睇

8月尾去到9月頭啦

戲碼其次 想睇主場

BTW邊個演唱會

唔join me

我鹿

濕哂

獨食

雖然我唔是696

不過我都幾鍾意內田篤人

我唔係買馬鹿野

你是gay

買🌸🌸呀

好靚仔

黑

竹內

我川都有份

神戶牛呢件又OK喎

呢個川崎唔係我川個川崎
川崎重工根據地係兵庫縣

唔做火箭兵團係好左

咪又係用我川個朵 一句到尾 我川好波

印普子

川崎讀賣都係抄川崎前鋒可恥

Yea 辣能殺

用川崎個名拎冠軍好唔應該

得罪講句 神奈川得一支代表 水手一對我川就話咩神奈川打毗 消費我川個朵 呢啲鳩波真係不睇也罷

Rich

牙Mu講得好 真係要抵制呢D尻波 一味靠我川上位

唔將自己啲冠軍同我川分享真係好不該

三森すずこ

Good morning

weak

早晨

傻西瓜

鳩波

問你買咩又唔講

叫你送我又唔回

點寄

我有回

有咩

有

懶

google過la
另外在購物前亦需要留意網站是否有得選擇郵局代收這種服務
點知

淨係記得你話已經落左單

吉田逃走中

啲豬要劏

一隻隻返上車
又一車車運去劏

ブタ脫走好事嚟

好有喜感

少爺占

邊位 唔識佢

呢個我嚟㗎喎

屌你 真係一樣樣

唔似 我靚仔好多

突破宿命

含撚啦

日本對手開波
澳洲 對 沙特阿拉伯

super下啦

破個字體都幾肉酸

G持三浦叔上來教訓D90後

教訓80後

沙特阿拉伯個龍

跛

冇1皮

福岡？
エレベーター？

識日文

冇隻日文字睇得明

勉強 大丈夫精一杯

大丈夫精

好腥

隔住個moon都聞到

腥 & 基

吉B

this 吉 is gay

巨人

激死鳥

13左原來

冇留意棒球

我都冇
不過好想睇下會幾多連敗

傳統班霸來

同我川一樣

主場好似又喺川崎

又黎絕對突破？

192連敗係騎師黎？

我都無問，照寄

澳洲沙地暫時2-2和波 \邊個最開心

去睇已經升左上J1既松本

絕對突破好邪

年年講年年燈

回程個時等巴士等左1個鐘
熱到仆街

今次自駕
諗住完場後，再去埋諏訪湖

唔係巨蛋咩

上高地去唔去

上次去唔到

星期六去

係東京巨蛋
唔怪得啦，今朝早我見大約6份報紙有5份講巨人隊，得1份講日本代表隊

補返張圖

日本隊友賽姐
巨人連敗可以恥笑多好多人買

樓豬有咩場未去過

豬場未入過
我去過好少場咋

me有new泡菜link

要就pmme

幾時去札幌巨強

佳蛇

PMED

茅銀去牙

我原先都有諗過去睇天皇杯
不過樓豬講完 都係不了

我都想去札幌巨強 機票都4K起 我都唔願做人了

check

唔係特別好同自駕真係要考慮下

Nirvash爸打有冇買埋泊車飛??

jr pass
以前有一次本身計劃好哂去巨強，但係去到先發現到左日本係買唔到全國版jr pass
被逼改哂成個行程

未買，會爆
邊到買到？

有2個場
已經爆左個

有幾個車場
B位可以買
其他位GOOGLE見到好遠

我都想自駕

你揸飛G去

thx樓豬
上網唔係好識搞，聽朝落去7仔再搞

有牌不過無揸過

Me P牌秋名山車神

肥仔車神

不如咁啦 加入我車隊

我冇車呀

今日試過呢架86
btw聽日會去榛名，妙義，碓氷

how much

300yen 兩圈

想試

我朋友試左FJ Crusier

朋友話無想象咁好揸 你典睇

唔洗車嘅 你黎幫我洗車架姐 你諗下 我渣車 你洗車 幾有前途呀

有札幌奶飲就幫你洗車

我想渣GTR

奶好呀 有咩好呀 又高鈣 又有蛋白質 最緊要咩呀 明目吖嘛 車手最重要係咩呀 對眼

琴晚渣GTR你死左啦

邊倒有得試？

台場豐田showroom, 要有國際車牌

之後有研究過去睇金澤 不過情況好似差不多 不了

18碎考完冇揸過

去金澤搵羽咲

金澤少好多人好啲
不過又係好悶

天皇盃第2round 場場都弱雞戲碼

果場對橫濱fc
不過king好似未好返 吸引力大減

坐商務？

成功走甩左？

世青杯決賽
委內瑞拉 vs 英格蘭

祖國要贏了

見到樓上有巴打自駕
8月日本瘋狂睇波之旅我都會揸車上秋名山

真。首富

使唔使識日文

我上次九日渣咗千八公里

唔使 , 識揸車得喇

手腳智力正常就得

唔會好攰咩

聽日去整返張國際牌先

巧京炒
炒左會點

Hit and run

架車會爛

打比樓豬 , 佢會去警視廳保釋你

唔爛咁點

攰就休息一陣先繼續

到時佢又入院sick leave

蛇出來一陣唔覺既

蛇出去食燒肉 飲菠蘿啤

佢要食醫生

［足球］鄭智受傷無人講？

旅遊台好似🍦包膠

也巴ly 餓沙卡咩士咩

Hit and Run

世風日下 隻狗整親都係新聞

豬逃走都有新聞

想知走唔走得甩

請我

已到達吹田

做到第一人未

吹田有豬啊 食豬肉啦

兩粒丸
吹田全部冇豬

櫻花水信玄餅 唔係丸

真•日本人

等待樓豬認證

其實有無味？
我好怕食日本和果子 特別係糯米造果d

走豬

去晒吹田la

去坐客席

扮乜

沙地拒絕默哀

好柒

真

點解要默哀

紅色似fc琉球件牛肉衫

恐襲

頭巾國家

回🐷

德國世盃功臣普多斯基大約兩個星期之後，就會結束休假，佢同家人遲啲就會飛抵日本，暫定7月6號正式向神戶勝利船報到
鐵定身穿10號波衫嘅佢，估計7月底先會披甲

太遲了

廢朗

條女more

🐸

淫蛙都搵到真愛

張舊相嚟

打老婆

家暴

我朗老婆

樓豬打老婆

生氣

老納

樓豬聽日就同老婆去律師樓搞離婚
順便笑尻西花無冠

漏左食豚肉
0分重作

洗唔洗加食燒肉同飲殺菠蘿B

搵人報驚

好眼瞓

打少D丁

佢睇完你個POST去難忍WO

Hi吉B

獻出心臟

拎個豬肺煲湯啦

狼豬不分

豬扮狼

扮豬食樓豬

駁唔到

中學bio湯過豬心

學樓豬Sick leave

俾個狼心你當豬心

齊齊湯豬心

劏雞腎

咁似我老婆既

你好燃

豬乸

人生贏家

人生贏豪(冇星)

⭐️⭐️⭐️⭐️
⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

30歲（冇cap)

我被迫害

想問下丁咧巴打有茅機頂盒可以睇國家隊
搵唔到lin睇

80後(迫走石井)

呢度窮富懸殊 唔上網睇嗰啲都去睇現場

唔關我事

樂隊+搞笑組合成員

運吉署好多人

老野尖

迫害me

我靚仔咁多

排到幾時

長期都咁多人

前面條女睇緊泡狗野

TAP出獄了

乜係TAP

水龍頭

係咪🌸

食白粉果個喎

水龍頭都坐監

水龍頭都食大麻 好chill

唔係top 咩

上年去混吉署甩電單南P牌要請假去

我唔洗點排

唉呀 原來係TOP咩 我都唔識啦
邊個教你架肥雞

泡狗又死唔去

睇報紙

計中計

得返半條命都要chok 住出黎

大阪市干爸爹

Hi腳狗

點解係都要叫自己做大阪

好撚柒 個樣似藥效未過

出院再食過

幾時左靈車

搵返幾個泡狗陪葬先

🌸

Deal

除了香川真司外，日本隊在今次國際賽期亦有前鋒宇佐美貴史、中場山口螢、後衛吉田麻也和酒井宏樹等多位主力有傷在身，

腎仔Ready

無麻也奶得閪

仲有得補咩

你退後一格

唔Yoshi

$80 only

幾時自駕遊

租車

買車

冇錢

那有錢

One

J1？

較早前浦和紅鑽對濟洲聯賽事的打鬥事件，AFC已經作出判決。
趙容衡－全球賽事停賽6個月，罰款2萬美金；
白棟圭－全球賽事停賽3個月，罰款1.5萬美金
權韓眞－亞洲賽事停賽2場，罰款1千美金
濟州聯罰款4萬美金
雖然浦和紅鑽球員沒有作出還擊，但同樣以「參與打鬥」被罰款2萬美金。

泡狗死全家

紅狗

肥雞日本買架7人車 請我地周圍去

口號嚟
開場前全場一齊叫

肥雞首富

絕對昇格

昇唔昇都係呢個口號

J One
J One

車晒你地去賣

被人打都要罰？

智障挑起事端

智障：踢丶打丶跑你都贏唔到我

2萬美金小意思 , 智章一個人比得起

賣豬

都係不了 我身價好高

你都就來比人賣豬仔啦

幫少爺占搵好人家

來我札跟我搵食啦

要降班 不了

有廣島 松屎 天鵝頂住

有冇片？

Yes踢日乙不如翻大分

我札件波衫真係好型

好想再去睇j league

禾刀系

豬欄不了

呢個真
啲羽毛

25號 吹田大戰我川

殺菠蘿

13號 掃桿埔大戰北韓

我坐客席喎

我坐呢度

估唔到大家都係殺菠蘿既Fan屎

Gamba Gamba Osaka Gamba

生 魅
野９せ
魂 ろ
杉本健勇

Sugimoto

Osaka咪大阪囉

長友が練習で途中離脱…イラン入り初練習で右内転筋に張り訴える

又傷

支持補選牙春入去

去老烏

個個傷都冇話補選

選我未呀仆街白頭佬

還我正選呀屌

成班大大後備係道叫春

後備都冇

選我好撚過

World Soccer Collection S新出日本隊卡有樓主

白頭佬盲

有預感未來兩三個月神戶訓練場日日坐滿人

中村氏光榮

有肥雞

神戶 不了

伊巴

軸心國再現日本本土

唔送la

0.03

垃圾球員

咁樣架

？？

話左牙雞係25仔

廢老

Agger
牙春就不了

典型獌迷

？

用完即棄 完唱

我同肥雞割席

垃圾球員留黎做乜？
一黎問都唔問就搶走人地個號碼
福仔同馬仔踢到沉晒
作客輸4:0仲可以笑笑口同人換波衫
英超miss chance 最多
佢一傷 福仔同馬仔先正常返

哦

算啦肥雞你都就過蝗螞了

我割肥雞

LA見

伊巴會唔會去鍠

好串

未到兩點你未到你話事喎

馬鹿

每晚十二點打後馬鹿就作反

邊個係馬鹿
成個丁咧po嘅人都好醒

也囉

除左個痴漢

邊個係痴漢

日日叫春唱歌個條友

你
仲成日自貼

Konno Taihen

吉田豚

肥雞唔識字
指花為豬

Hentai

🌸=臭🐷

買左大半季 終於收皮

菫=🌸

你都成日指鹿為馬鹿

轉買米希達恩被換出啦
執好多

HI腳狗

你係少爺占

請我譚

你地先係豬

打你

我地係腳狗

Ok你地係狗

我係狼 你係郎

收皮啦人妖

我係mu🌸

又改字又改圖

生氣
大家都攻擊我

冇

你侮辱me

你攻擊我喎

人妖吉

邊有

白頭佬你揀我未

重申多次 我靚仔好多

肥雞全個post最靚仔

又傷多件 覺得日本隊會失分

冇我 你要生性啲呀

肥矮柒窮毒

白頭佬學摩佬出黎屌兩屌la

大家唔好嘈
我宣布吉🐷=🌸🐷

大佬

樓豬先係大佬

過左兩點 依家肥雞係大佬

肥雞

返六日唔撚易

返7日唔撚易

最尾仲要直接鬥沙地澳洲
對另外幾隊真係無失分空間

早

倒數一星期

首富

絕對突破

蟬叫了

熱

呀～～～～～～～

夏日熱辣辣 好熱好熱

你下星期都去日本嘆世界

Real

Not嘆世界

過去返工啊？

啊哦噫 啊哦噫 啊囉梳啦

又叫春

咕古故

肥雞代購

幫我代購🌸🌸背囊

就係你隻仆街雀嘈住我訓教

日日喺度叫春

疊埋心水買淫蛙啦你

做咩
關東人馬鹿馬鹿

訓醒搵大家confirm落order

好彩我係關西人

冇位放淫蛙

著上身

著樓豬上身

頁#33

你同吉B走甩果D新聞都5-6頁

曼聯free件9號出黎俾摸奶達著
換迪基亞

Go MU la Diu

唔關禾事

Go Diu MU la

喂 你話我係豬

Hi甄子康

公認左

話人係豬自己先係豬

甄你老母

甄子康（英語：Jim Yan Chi Hong，藝名少爺占，（1977年2月17日－）），香港商業電台著名唱片騎師，體型瘦削，於2006年5月榮升商業電台節目監製及音樂總監。藝名老爺占、陸加俊、朱艷強，他亦是組合3P樂隊、野仔及I Love U Boyz的成員，曾推出唱片。2006年2月14日，與自小青梅竹馬的幼稚園同學冼燕珍結成夫婦。2014年4月19日，其妻爲他誕下兒子Timmy，中文名甄和天。

我係牙Mu

心斎橋kamo記得好似有

是咪呢個

佳蛇都hey0 me

好似係
我記得右下角logo係一樣

同埋個款9成似

剩係想要隻豬乸

Abuse Osaka

肥雞唔去豬欄 Pass

好型

唔該哂

肥雞

其實係坐邊個區?

客座100%

我我我

Yamaguchi~

Hotaru~

耶 搭船送外賣

送來比我Ok？

坐客座？

唔送hey0 9

你唔係外賣仔

今次送去澳門?

入長洲

上唔切

撘船過海

岩岩見到吉B真人 真人好柒

丁咧Po得肥雞係型棍子

樓豬都巧型

又攻擊我

知你型啦

我都係柒頭皮

影個飯盒睇下

No

上高地好凍，仲要橫風橫雨
早知去睇千葉算啦

日乙冇人理

邊度來

上高地

6月重凍

睇節目話夏天呢度郊遊好涼好舒服

全年最熱都係20度左右
依家我諗12-14度

上年8月去松本，無時間去呢到，好可惜
佢好似冬天唔撚開

同立山黑部一樣，好似11月-4月封山

落雨無計

我前年9月時間太迫無去到

我係柒頭

睇緊我母會大分

吉B過海就去飛蟲睇下波衫 佢地波衫半價

唔了 柒頭著件純白衫就夠

幫我睇

返緊去了

5月去天氣正!

下次去過

你母會唔係903咩

屌 呢兩日幫frd搬屋唔得閒

星期二去睇波果陣睇埋

松本城好靚不過排左1粒鐘

係咪星期六日？

三神兩球窩利

輕鬆

星期日加連續5日假期

關牙占你咩事

Mu要？
我一陣返去

禾母會

幫禾睇下有咩好野

903

我地打開4231

仆街

唔該吉B

通常都一定避開大型連休！
因為度度景點都多人都爆

今朝去好順暢

我係去之前1個月先知

上去啲木好似就爛咁好正

最高果兩層d樓梯好高

[url
黑哨

兩級跳落黎，d木嘰嘰聲

黑哨先保住半贏

鯨

比人追和

Cup埋

10日後去

西🐳

成日都唔出永井龍

黑完都贏唔到

你都去過喎

大佬返來 出唔到去了

1年先1次

逃走

全員逃走中

每次去360日

360日都係香港

好多大陸人

6勝6和6負 得24球失24球

Super

條女好矮

我高姐

Good Take 霞姨放飯

又排戲

大家記得去Follew 腎仔IG

follow佢睇兵藤

牙占好串

你條仆街25仔

吉狗

25Everywhere

我做錯咩事

你坐左客席

仲要唔認

我認喎

長野ching見字回tg 要落單la

你有晒我地要買果d

59分
G大23 1-2 北九州

#ガンバ大阪 #GAMBAOSAKA #ガンバ大阪U23

女女女

睇飛腳 有臭腳球衣 笑鳩🌸🌸自己人

阿部高和

冇人鳩貼

佢係真腳迷

康打比返件4號牙春

佢腳狗第一人

不了
生氣

腳狗大佬

牙占點解呀

agger

讓球 星期六 3 東京綠茵 (主) 對 名古屋鯨魚 (客)
客 [0] @ 1.90 $1

仙氣

搞乜黎

好似係隔離啲砂吹左過去

正過上X3

將會喺下個禮拜二晚舉行嘅亞洲盃外圍賽最後一圈分組賽作客香港嘅朝鮮大軍，今日下晏已經抵港。
睇返今次抵港嘅朝鮮人腳，客軍呢次都可以算係強陣訪港，除左大部分係上年年底有嚟香港出戰EAFF E-1東亞足球錦標賽第二圈嘅成員，包括2010年世界盃決賽週正選門將李明國，同埋外流瑞士聯賽嘅高大中鋒朴光龍之外，執掌朝鮮帥印嘅前德甲神射手安達臣仲徵召左啱啱呢季响意甲球隊卡利亞里效力嘅18歲小將韓光宋入伍。

邊個係廁所煲煙

李明國都踢左好撚多年

清水大世呢

[img][/img]

彼女と朝ごはんなう。に使っていいよ

執波啦

小腳狗又輸一仗

順眼好多

1001